有幾多人玩 Overcooked 玩到同朋友嘈交 ?

我去咗3個朋友屋企玩 Overcooked
三班唔同圈子嘅朋友
最後都有嘈

一啲面都唔俾你架喎

唔嘈交玩依隻game為乜

Lol易嘈d

同過好多FD玩過，冇一個會嘈
點解會玩到嘈

玩到爆笑就有
嘈真係無試過

英雄联盟牛逼

見過條友玩得勁認真 人地做錯就堅屌
痴痴地

唔知有咩好玩
利申：俾人叫玩

同女仔fd一齊先好玩